是日午餐 餓撚快入。。。

啲麵睇落好劣

吉野妹點解唔食吉野家？

屎？

慘過食狗糧

個條係著條？

見到都唔想食

蛆蟲黎？

意粉嚟架，唔知點解會有條薯條喺度

中間果條係薯條？

要行好遠先有

意粉煮叉燒 ?

好食過屋企煮果啲

比20蚊我 我都唔食

叉意都應該茶餐廳出品

係呀常餐叉燒湯意

個餐要35蚊架

屌你有無睇閪吱架
叉燒咁食

係呀，叫外賣喺公司食咋

薯條？

求賜教

未食過狗糧